尋晚我中出左個日本娃娃 對野特別大

求接落去

大概是一年前
我母親買了一對陶瓷娃娃
那是要給我姐房間擺設用的
我阿嬤從小就告訴我
當你把陶瓷娃娃收起來的時候
千萬不要把她收在陰暗的角落
或是沒人理會的櫃子裡面
總而言之就是不要不理他 不在乎他
不然家裡一定會發生一些事情
時間飛逝 姐姐也嫁人了
某天他帶著他女兒搬回家裡頭住
姪女對舊陶瓷娃娃很反感
吵鬧著要把陶瓷娃娃丟掉
姐姐去百貨公司買了對陶瓷娃娃
還隨機附贈錄音功能
我姪女這個小王八蛋立刻就喜新厭舊
把陶瓷娃娃收到櫃子裡頭的最深處
永遠似乎不會再拿出來
當天晚上 月亮不是很圓
而隔壁小黑也沒有吹高雷 很靜
我姪女晚上睡覺的時候一直聽到有人在哭
她很害怕
她抓著我還有我姐姐到處去找那個哭聲
而每當接近那個哭聲一大步
我背脊就越涼一大半
好像陰風陣陣，在吹我的耳朵背
後來 我發現哭聲來自於那個櫃子
我們都很害怕 很想把他丟掉
但又很害怕把他丟掉後 娃娃會回來報仇
經過我們的討論 我們決定把她上網拍賣掉
一對陶瓷娃娃售價三千元台幣 望有緣人帶走
沒想到這拍賣一登馬上就有買家標價
當天我就把陶瓷娃娃寄出去
也確認了買家收到這對陶瓷娃娃
過了兩天 又是個月黑風高的晚上
我們一樣睡得很熟
但三更半夜的時候
我接到一通電話
一聽的時候，是一個小女孩
他說：「我在車站等你」 要我趕快去接他
我當然立即掛線 因為很害怕
我電話掛掉之後
我們全家人的電話都在同一時間響了起來
全部都是同一個號碼
我姐膽大接了起來
又聽到：「我好害怕,快點來接我」
他孤單地說 要求我們一家去接他
我們心裡真的很害怕
但又怕不去車站 她們來找我們尋仇
於是我把我爺爺的七星劍帶了出去
跟我姐姐還有姪女到了車站
那時天還沒亮 夜都還是黑的
我遠遠的看就知道 陶瓷娃娃在門口
我唸了大概十次阿彌陀佛 也拜了耶穌玉皇大帝三四十次
憑著我過人的勇氣把陶瓷娃娃又帶了回家
但是我心想真的不是辦法 我也沒錢去請真正的道士來作法
我去提款機看看我剩多少錢
我只剩下賣陶瓷娃娃的三千元
但道士說要一萬二才肯來作法
在我籌不出錢的急迫下
我沒辦法 只好硬著頭皮又在把陶瓷娃娃賣出去幾次
然後每晚又去接他們回家
發現這樣一共有一萬二了
這時我突然驚覺
這不是一個賺錢的好方式嗎
之後 我不斷的一直把他用拍賣把陶瓷娃娃賣掉
反正當天晚上我再去車站接她們就好
久而久之，陶瓷娃娃居然也會認路了
也會自己走回家
但是她們太矮 開不了門
還是要我們半夜三更爬出來幫他們開門
我覺得很煩 所以做了一個小門
而在拍賣的途中 我也試著教她們 如何用電腦自己拍賣自己
最後她們也會自己在我們睡著的時候 利用電腦把自己拍賣出去
經過這樣的反覆 三千元三千元這樣子的積沙成塔
我也存到了人生的第一棟房子
我也開始不愁吃穿
這是個嚴肅的故事
請大家好好想想故事裡頭是要告訴你什麼
你要知道 每當你提起陶瓷娃娃的時候
陶瓷娃娃就會在某個角落注視著你
所以不要隨便提起他
我希望這個故事能夠到我這邊就結束了

尋晚我中出左個日本娃娃
對野特別大 重夠嬌小夠肉麻
有D似中森明菜 唔係講假
趣怪又特別 直頭日本化

求愛敢死隊我屬御三家
最注重浪漫 又夠風騷夠肉麻
戴起副紫色太陽鏡 人就瀟灑
百五磅魅力 實行大轟炸

Hello Kon Ban Wa 小姐你好嗎
Watashi Wa Hong Kong No Matchi Desu
Anata Wa Totemo Kawai
實行用㗎文跟佢Friend下

同佢去Happy跳上架Toyota
去晚飯直落 共舞於Casablanca
趁高興飛身上台唱 Careless Whispers
再散步月下 連隨幻想下

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
娶左娃娃 即刻就變哂身價
洗衫煲湯 揼骨練背脊遞茶
1997 哼嗰陣冇有駛怕
實行住原宿開間Sushi Bar

同佢去宵夜我叫Tempura
佢叫立立雜 雜刺身鬼咁豪華
嗌找數三千零八 成份身家
佢笑住仲話 Arigato Gozaimashita

陪佢番Lobby企正個日本爸爸
佢眼骨骨 大喝聲 Nan Desu Ka
阿女佢今年唔夠 16 and a half
佢劍道十段 話同我鍊下

*Sayonara 忍著淚說Goodbye啦
Thanks Thanks Thanks Monica
摸摸個袋 哎駛剩八個幾咋
蝕埋份糧𠻹 呢次衰咗啦*

thank thank thank thank.monica

睾丸？